有無人睇開泰國BL劇(109) 泰星唔怕熱辣辣好熱好熱

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

除咗直播討論，平時劇透請各位P’四重加密，見下例。請善用不推文
TGG（劇名）

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) My Bromance 2 12月9號首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

6) Manner of Death 11月首播

7) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

[/quote]
[/member]

不嬲女人同bb錢最易呃

留名為大家帶嚟我老婆

and for those haters 同 支拿人唯粉

BrightWin forever
打風都打唔甩！

放閃

加油喔

都唔明點解d人咁多野講

到你追到109可能已經去到120

唔清楚
我好少上水

Cap完會咁

唔準走 咬住

牛仔褸+樽領肯定又濕哂［img]

佢地個身係咪要狂貼退熱膏，咁熱點頂。

who

班唯粉支拿人躝返入老母個閪啦屌

me

Accurate

❤️🐰

[/member]

TWITTER

罕有過百英國議員聯署，聯手抨擊中共打壓維吾爾族人！

酒肉朋友有咩唔好
我想搵人陪我去旅行都搵左好耐先有

到底我打咗啲咩

肥跛

有D野唔買會後悔架

差甩頭髮同埋魚尾紋咁就進化完成啦

win濕晒

鬼佬特別易老
可能過多兩年就

nickhun變左肥婆完全唔掂

點解佢地會接受到EST個甜度

佢甜到好似百事+可樂

外甥多似舅

會唔會係執番來
之前睇過D相都真係冇忽似

有小小唔似喎張相

好癲撞鬼咩鬼節完咗啦喎

[member]真心好睇 等第三季[/member］

Brightwin Bromance嚟嘅姐
嚇我唔到嘅

跪求各位P掹返我返嚟

rmb真香

都未到新年就要著到咁
明眼人一睇就知有人爭落好多卡數

❤️❤️❤️❤️❤️🐰

🙅‍♂️🌙

唔係講笑
FRANK真係好樣衰

黑到睇唔到樣

我咪講過囉 上唔到妝咁濟 幾個EP已經係咁

之前遠鏡
已經一近就崩壞
然後我E+先得閒睇S2G EP2

唔洗預我
因為我去左馬修書院讀緊書

我要玩弄會長呀 你放過人啦屌

喵

我要搵spca同社工

點解我同tay成日都比人蝦

兩者點混為一談

你係自己攞嚟衰

tay 係黑仔

望住kao個樣ship 唔到任何野

望住kao個樣 呢啲先叫純直仔樣

要有Earth 咁姣成拗得孿

腸好唔好

男人呢樣野
講幾多好說話咪又係為左呃你上床
我不嬲都係真小人
唔會為左你個屎忽又呃又氹
情願均真d shut up and take my money

55555

y

食完拍拍蘿柚走人

1001去新post

有無人睇開泰國BL劇(110) DLLMGMM

就係驚你走所以唔比你食

自己google la
利申 睇緊3台

多謝P Mix

我淨係想睇忍個條線
好鍾意呢d type